為擴闊稅基，有市民表示應的士用八達通收費

以增加dc9 收入稅

的士唔應該再收現金
全面使用支那寶 興國家接軌道

教車佬呢 小兒麻痹阿

支持
逃稅就係犯法
法法要負刑責

所有的士要裝wechat pay, 每程自動繳稅

所有股票及物業買賣設增值稅

所有股息均繳5%稅

所有股票升值高於上月均繳稅

所有商品均要比消費稅

紅van

正確

潮關

支持

加富人稅啦 年收二百萬以上徵50%

陸地離境稅，每次經口岸離境要收100, 參考機場離境稅

屌 教車佬的士佬 交稅 先啦

股息5%咁少

去主題公園都應該要收稅

依d有錢賺 低成本既野又唔撚做

Call g 要用八達通

dc9：車頭車尾掛支國國旗有冇得免稅

違泊罸款加幾倍啦

支持國家應該交埋中國税

其實有D 已經收支那寶

收入境稅先啱

仲有海路離境税

反對逃稅

試過？

健身教練 yoga 教琴